比唔比另一伴自己一個去旅行

比！

你是絲打嗎

比！想佢學多D野

憑咩唔俾

答案

Fucking holiday

比 不過要影多d相俾我

你是絲定巴

咁有自制力架麻

你是巴打嗎

咁易咩，有就唔會有第三者依個物分啦

我係男
如果我女朋友話想自己一個去流浪
我一定支持
香港咁撚病態
係有病先中意留係香港

唔擔心嗎

男朋友唔會俾 佢都唔捨得掉低我自己去旅行

比 岩岩先去完

睇你個名都知

去邊黎呀

我好想我女朋友肯自己去 學下獨立 睇下外面個世界

無野需要擔心
要派帽唔需要靠去旅行 係香港都派得

緊係比啦

i know that feel
成日都似個細路女咁 咩都唔識處理 少少野都要靠男朋友搞掂

至於其他例如安全問題、plan行程
呢啲就要佢去學下獨立啦

講真 叫佢去獨遊又唔一定要歷險玩命, 只係想佢有一次 係用自己既腳步去探索呢個世界, 搵番自己既存在意義, 而唔係只係沉迷係拍拖開心就算。(當然唔計獨遊但去左shopping )

係囉,有心派係邊都一樣.不過都要你夠信佢

可能憤左依賴你姐

係呀,我覺得呢個係學獨立既大好機會~

我係巴 每次想獨遊都要過五關斬六將。 但係成日諗 如果唔係我呢D獨遊既歷練, 唔會塑造到今日既我

但女人又要男人有歷練, 又要我陪你去日韓台shopping唔比我自己去異地探索

比人自由=比自己自由

巴打成日會自己去旅行架,去過邊度呀?
可能佢都係擔心你姐

佢會怪我 唔同佢去 無左共同回憶
但係我真心覺得 係呢個歲數 與其選擇所謂既共同回憶(咪又係飲飲食食shopping扑野),
我寧願去放眼世界

同衣家女朋友一齊左之後去過兩次 土耳其 同埋東歐15國

會擔心
但都係會比

我係絲 好想可以自己出去遊歷下
但男朋友幾堅決唔比

堅持自己想要既野 自己既經歷係跟你一世
相反 男友就算唔散 結埋婚白頭到老 都總有一個死先

諗下有D野衣一刻唔做 人越大做既成本就越高

唔比 , 理性分析

1. 學自處唔撚洗去旅行 , 咁撚天真以為去幾日 就 變撚左成熟？ 訓喇柒頭

2. 睇劇睇撚懞左 以為會有豔遇 (人地當你免費雞)

3. 遇到問題/意外 無人照應

4. 對方實話我信得過你 你唔信我？ 跟手屌番你轉頭

5. 未玩夠咪出聲囉 , 兜咁撚大個圈

獨遊撚答你

1. 獨遊的確唔係學自處既唯一方法, 但既然係其中一個方法又有相當既趣味, 點解要排除?

2. 要做雞既香港無得做?

3. 我既外遊經驗話你知, 基本上外國發生意外既基率唔會大過香港, 就算有事 外國人普遍比香港人更加願意幫人

4. 完全唔知你講咩

5. 唔知你幾多歲 但係我覺得任何人如果覺得呢個世界已經無野值得你去探索去"玩", 你既目光應該好短淺

唔係個個啱 自己一個去旅行

女友有夢想要去流浪一年
好想唔比

Why not

我唔得閒咪比

認同

以前男朋友都唔俾
我自己訂晒機票酒店wifi
臨飛先同佢講
最後冇穿冇爛返嚟，證明唔洗擔心我
我想去，冇人可以控制我

同意 所以我無要求人地去獨遊 我只係支持有興趣去獨遊既人

講得好

咁如果女朋友肯同你去呢d唔係只有shopping既地方呢 你都會簡自己去嗎

好羨慕你呀

巴打真好

對呀 我明白

冇得唔俾，買左機票有得話唔好咩

純粹想試下做未試過既野 體驗下一個人旅行既感覺 唔代表未玩夠架

例如呢

流浪一年又真係擔心同掛住既 咁你即係最後都答應左佢嗎

真係有人唔比架

唔得閒可以比 點解得閒唔可以

咁又係 不過驚佢嬲

都未必會 因為你一個人去同兩個人去 經歷到既已經完全唔同
好似我舊年係土耳其識左個韓仔 係山區夜媽媽兩條友即興行山上山頂飲酒睇星 靠Google Translate都傾左成晚 呢D經歷唔係有伴既人可以遇到。

以為自己是誰？

我想自己一個去架,因為我知我想我去個啲地方佢無乜興趣,例如柬埔寨,越南,印度,但佢話太危險唔比我自己去

絲

俾
男朋友都俾我一個去旅行
不過女仔一個去比較容易有異性搭話

呢個兩真心正, 印度我都勸絲打你唔好一個去

做你條女好慘
比人綁手綁腳

管實哂都唔係問題
但除左3之外其他都係歪理

憑咩唔比

咁又係一個人去同2個人去 又會係唔同既感覺 呢D經歷一定係好難忘 但女朋友唔會嬲你咩

我只是好低LEVEL試下一個去TW都唔得